有冇d講人生孤獨主題電影推介一下

麻煩了

人間失格

i am legend

Her

Assault on Wall Street

塔可夫斯基 鄉愁

into the wild
主角因為家庭問題得唔到自我身份認同, 覺得去野外地方一個人生活先搵番自己

No country for old man

John wick

The station agent (2003)

Detachment
主角一直逃避各種人際關係
甚至連職業都係選擇做代課老師

Joker

天煞孤星

You Were Never Really Here
her
joker
taxi driver

歐:德州巴黎
美:Jeremiah Johnson
日:東尼瀧谷

Into the wild

The Art of Getting By

識貨

left nme

松子不幸的一生